臭雞做小三俾大陸男人搞大個肚，中出即飛

代友出Po

臭雞做小三俾大陸男人搞大個肚，中出即飛

臭雞做小三俾大陸男人搞大個肚，中出即飛。個大陸蝗蟲本身起蝗國有老婆仔女，搞大完隻臭雞個肚，隻臭雞問佢攞錢，個男人就消失左。依家隻臭雞，人又冇錢又冇，仲要申請綜緩，好快就會申請單親綜緩上公屋，要香港人幫隻蝗國佬埋單

依家隻臭雞生完個女出黎，就喺度係咁搵佢嘅前度，但佢ex已經做咗人哋個老公，娶左個好好嘅老婆。

隻臭雞成日係咁叫人哋老公上佢屋企探佢，又話要煮飯比佢食，仲喺度同人老公講，話如果唔係當初佢唔要佢，佢就唔會搞到今時今日咁嘅下場。又成日扮晒可憐無知，話唔知個大陸佬有老婆仔女，佢自己係俾人呃（但係之前自己又係咁叫個男人同佢個老婆離婚）。
隻臭雞本身有養貓，而家生撚左個女，話唔要啲貓，係咁叫人哋老公幫佢養。人哋老公就梗係睬佢都傻。隻臭雞真係賤到無倫。

仲要專登去求左兩個泰國陰牌，希望求個大陸男人同自己老婆離婚。仲要話係因為之前自己好蠢所以先會咁做。依家目的達唔到，仲想人地老公幫佢處理個兩個陰牌

人哋老婆見到咁就梗係好唔鍾意，所以問下啲朋友隻臭雞嘅野，先知道原來條女係出嚟做，仲要吸毒。而且原來當初人哋老公同佢散，原因就係發現咗佢偷偷地出嚟做雞，仲要係夜總會做坐枱

人地老婆即刻send Message 俾隻臭雞，叫佢唔好再搵佢老公，唔好再介入任何人嘅家庭，希望佢能夠潔身自愛，照顧好個BB。點知隻臭雞即刻喺度扮晒嘢，扮可憐話自己好唔開心，同返人哋個老公講。怪人地老公講晒佢以前啲衰嘢俾佢老婆知，搞到佢老婆sd msg俾佢叫佢唔好再搵佢。

其實做雞唔緊要，但破壞人哋家庭，仲要破壞完一個又想再破壞另一個，真係仲衰撚過出嚟做雞。

如果大家想知，隻臭雞係邊個，我就開樣。以免有香港男士中伏，要幫件蝗蟲埋單。

小三

不閱,負皮,上一面

ok

傷風敗德, 小三得個九歲都搞大佢個肚

講中文啦呀鬼

TLDR

圖呢？

LM

小你老母三咩，小學三年級？？

有圖就放上黎，打咁撚多字把撚咩

屌你老母呀？圖都冇張

相都冇張講咁多野有撚用咩

小你老母三

冇相點討論

其實個女係ex嘅？

貼左隻臭雞張圖出黎先啦

太長唔想睇
負評上一頁算